---
title: Donderdag 7-9
Date: 2017-09-07

---


vandaag hebben we werkcollege gehad.
we hebben het ontwerpproces  uitwerkt en deze gepresenteerd voor de klas.
we hebben het ontwerpproces  van een cosplay costume gekozen en uitgewerkt.
na de presentatie kregen we nog feedback van de medestudenten en docent.
